［集思廣益］ 香港特色手信

去旅行就買得多
黎緊屋企人返日本繼續讀書打算買d特色手信
但我諗黎諗去都諗唔到香港有咩特色手信

韓國人就買黑人牙膏
台灣人買維他奶
大陸人乜撚都買

咁日本人買咩做手信好

港版出前一丁

紙巾

認真
Tempo

蛋卷、老婆餅、杏仁餅、朱奶、麥精、五香肉丁

龍鬚糖
港式奶茶粉裝

認真咩 同日板既分別係咩

日本好似冇見過朱奶同麥精類產品

可考慮
但日本仔有出專抹鼻涕既紙巾

燒鵝

點拎

無，日本無飲的朱古力，得垃圾可可

可考慮！ thanks

連登邀請碼

上面tempo幾好
之前啲日本同學返日本真係買左勁左返去
佢哋話日本無呢啲咁多層嘅紙巾

另外可以買啲特色罐頭 有位可以考慮埋蛋卷